趁父熟睡 兩童掟銀紙落街

屯門山景邨昨下午有數千元鈔票從天而降，100元、50元、20元鈔票灑滿大廈簷蓬，引來街坊圍觀，不少街坊拾獲鈔票後交到管理處。現場消息指，高層單位兩小童趁父親熟睡，掏出其錢包中的鈔票灑落街，小童父親事後取回5,000元。

邊條敗家仔咁識做益街坊？

公屋
都已經窮 仲要敗家

所以話窮人生仔正xx唔係冇原因

今世來攞債

幣少？

驚個老豆嬲到掟個細路落街

Feel到會打到仆街

公屋多現金是常識吧

第一眼睇到以為掟熟睡既老豆落街

唔掟埋老豆落去就會自己俾人掟落街

咁佢啲街坊都算幾有品

跌哂落平台 無安全裝笠水姐

幣少兒童版

幣童

唔駛買玩具

呢兩個仔掉出街啦
養得大都唔方都係弱智

香港人有一萬幾千現金係屋企都算正常既

無利是錢嚕

可能佢地老豆平時慷慨開，成日借錢俾fd度水
所以佢地承傳老豆嘅優良傳統，將快樂分享俾山景邨嘅其他居民

藤條炆豬肉

擺咁多喺屋係咪因為農曆新年準備入利是?

好有 potential 做 幣少2.0

落左格話你知咩

咁細個做幣少

會唔會係個老豆要兩個仔俾家用，兩個仔將錢擲落街都唔俾個藍屍廢老老豆

掉落街咁無品
以前最多借黎買點卡

一早買兩部pad比細路玩到天昏地暗咪唔會玩你啲錢囉

真正敗家仔

以為不能丟人現眼

取回都有成5000
咁原本係dum咗幾多落街

紮起嚟打

大時代

分享喜悅

其實有幾閱讀理解能力低下先會有你呢個疑問？
就算標題黨冇睇內文都見到「兩童」啦

又窮又蠢

佢係銀包有幾千 仲要係執翻嘅都5千 執唔翻嘅唔知幾多

吓 咁都關事

公屋窮
我仲窮呀

末期語癌都無畀人掉落街

有幾多人一世都未試過扔錢落街

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

咁咪即係垃圾收集站囉

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

比我就掉番個仔落街

咁佢銀包都算多錢
執番都有5000

搵緊連登仔標準月入養緊我老豆老母
想食自己咪掉我落街囉

狗：有咩證明張銀紙係你嘅？充公！

九唔撚答八

原來你唔止語癌

拾2000還1000

點解要係佐敦?

住公屋可能太有錢
變曬cash收屋企

關咩事

識玩

叻仔

係大陸肯定渣都冇

財散人安樂

又係山景住果到係咪鐘意掟野落街

富戶

我覺得好可愛

兒登係好多憤世嫉俗既小朋友
人講佢又講，唔講得多好似跟唔上潮流咁

公屋既人情味

正牌『敗家仔』

狗：「藏有工具可作非法用途」
拉得！

真

丟左出街回收返都有$5000，你話佢窮？

亂拋垃圾兩位都三千啦
公屋仔最好拋埋自己落去

😦😦😦

呢兩個𡃁仔有前途呀

你乜up春

兩句就反映到腦袋發達程度

個老豆瞓醒應該想掟個仔落街

玩ipad game 輸左，就用老豆信用卡課金
課金都輸就ipad 連cash 都掉落街
到時蝕得仲甘

窮人仔女智商底

咩原因先?

你唔見李澤階掟佢老豆d銀紙落街？多數都係d窮撚唔識教先做埋d弱智野

不少街坊拾獲鈔票後交到管理處

情操高尚

笑撚死 以為自己好威

唔慌，都係，弱智
講乜鳩

唔將成副身家轉現金擺屋企點住到公屋呀你就真係窮啦

一睇就知係公屋人生贏家
琴日已經返工做到hihi
佢仲可以陪住兩個仔兼大撒幣

果然孝子

你小學畢業未 ？

叻仔 有富人思想

住公屋先有錢呀... 唔通樓奴有錢咩...

睇錯左掟兩童落街，不過好似都無違和感

冇家教

咁深水埗一街都係銀紙啦屌你老母

細路課起上嚟冇性㗎
我細個都係咁

衰仔

屌個標題頭四隻字可以有無限聯想

le次真係 千金散盡還復來

就係你呢啲仆街鼓吹埋呢啲垃圾思想，想搞到香港人唔敢生

富戶， 房署要check下喎

好多人都未試過

掉咗出街都仲執得返5000

兒登仔：掟老豆錢落街係基本人權 冇錢畀我掟又生我出嚟正仆街

覺得佢地收埋左d
再扮扔出街 咁收埋果d就可以扮唔見

床褥就試過

屋企有咁多cash

佢有咩錯請問 依家呢個年代你個小朋友學少個興趣班連幼稚園都screen走你 你想入間好啲嘅小學中學都要睇父母咩職業 唔想考濕鳩dse又想輕鬆入靚大學嘅去轉外國讀CC 輕鬆入靚U就搞掂
窮人生仔係呢個年代真係累小朋友又累父母

你都係垃圾鼓吹歪風

有數千元鈔票從天而降
小童父親事後取回5,000元
咁寫係咪有賺

屌你呢啲先係新聞嚟架嘛

得喇你最好 快啲生番隊足球隊
做人唔識用腦諗下結果就鳩衝 真係叻

真, 即時擸緊架餐衝去搶啦

得幾千蚊學人做幣少2.0?

咁今晚大家冇飯開啦

on9

所以掟錢等街坊久唔久望上黎？

好地獄
但公屋撚表示認同

你係弱智
唔信去驗下

首先
李澤階個仔掟佢老豆啲錢落街你都唔會知
其次
小朋友係有反叛期 不論老豆有錢冇錢都一樣

btw你講得出呢啲無稽之談
生個小朋友出嚟湊或者你會明

殘體字真係好柒

黎攞債

你博唔到

李澤楷掟錢落街係咪即係屋企3樓間房掉落花園

窮人生xx仔

無圖都可以係孝子

反叛期係人都有
但係掉錢落街唔係咁常見

摺埋紙飛機都仲係屋企範圍

其實做緊社會實驗

真，有錢人應該掟緊金牛，邊會掟十蚊廿蚊

唔好丢人現眼

小弟反叛期係偷老媽子錢

銀包袋咁多錢都唔方窮
希望有人查下

林鄭先多

掟完唔緊要，以後續件玩具買完鎖起佢，同佢慢慢講翻個價錢，灌輸翻啲正確觀念比佢地

笑死

個𡃁仔應該會比個老豆打到仆街

又係山景

我睇錯父趁熟睡 掟兩童落街

財不可露眼啊日防夜防

請問呢段解釋有邊樣係錯?

主因唔係敗家
係冇教養，生出黎唔識教

林鄭住公屋？

歪風？

敗家仔

無落格又話你知咩

明顯前世同今世都有仇

窮人生仔，個仔都蠢過人，攞黎買哂野都唔會丢落街啦

你唔岩

係個老豆基因就係咁
窮只係個結果

關咩事
細路仔貪玩姐
真係窮直情冇錢俾你派街坊

應該調返轉諗
公屋地方有銀紙派街
都仲咁多人執去管理處
香港人質素真係唔錯

你銀包唔通塞得落幾皮野咩
睇報導仲有好多係十蚊廿蚊紙黎
總數應該唔會多過5000幾多

我要幫個細路仔

鬼叫佢唔買玩具！我悶到痴孖筋呀，咪玩派錢

我都想體驗下做幣少既感覺

一出糧就扔哂落街

算唔算高空拋垃圾？？？ 洗唔洗扣分？2

已掉，瞓喺條街打字係咁上下

好彩係公屋其他地方一早畀人執走晒

執得返5000，執唔返個d應該仲多

乖仔😂😂

幣少炒Btc 贏到錢，益下街坊姐

趁父熟睡 兩童掟銀左佢落街

兩童掟老豆碌鳩落街

我真係得$100現金喺銀包，屋企散銀都唔多個

不少街坊拾獲鈔票後交到管理處

啲街坊咁好人

笑撚死

拎得返五千算係咁

原來錢真係可以從天而降！

屋企用嚟放外幣

錢
係會從天而降

不少街坊拾獲鈔票後交到管理處

細紙幣都可能唔止$5000…咁個老豆銀包容量都幾大

抵死啦公屋狗

話唔定個老豆仲要咁岩出完現金糧

叻仔
咁細個就識得同人分享

窮人生仔既下場就係咁

幣家伙

唔打
一日一吊命餐
得包同水

孝子

確定係「借」？

小學果陣父母已經講緊我出黎做野俾幾多錢家用
咁我借定佢地錢先冇咩問題姐

人中之龍

現代版：視錢財如糞土